有無巴打試過問唔識既女攞contact

想學下野

厹

直接問得左

而家女友都係街識
其實之前都問過幾個 全部都拎到

點樣問

stfu

LM

有冇巴打試過問鬼妹拎

我都想知點樣問先最好

自修室可以寫紙仔

試過成功拎到contact
不過約佢唔出黎

拎完之後點開話題 其實開都唔係問題 係keep住傾呢樣野難 大家完全唔識 一開波要係咁廢up到熟左先

首先搵啲無聊野講幾句
跟住咪話不如做個朋友

識既洗乜攞

你地會拎電話定係fb

On9